Un commerçant qui fait des soldes avec remise de 25\% doit calculer le montant des remises à effectuer et le prix soldé. Aidez le à compléter le tableau suivant : 
\begin{center}
\setlength{\fboxsep}{0mm}\setlength{\fboxrule}{1pt}
\framebox{\begin{tabular}{c|c|c|c|c}
\parbox{2.5cm}{\begin{center}Prix en~\si{\EuRo} avant les soldes\end {center}}
&150~\si{\EuRo}
&420~\si{\EuRo}
&\ldots\ldots~\si{\EuRo}
&\ldots\ldots~\si{\EuRo}
\\ \hline
\parbox{2.5cm}{\begin{center}Montant de la remise en~\si{\EuRo} \end {center}}
 &\ldots\ldots~\si{\EuRo}
 &\ldots\ldots~\si{\EuRo}
 &12~\si{\EuRo}
 &32~\si{\EuRo}
\\ \hline
\parbox{2.5cm}{\begin{center}Prix  en~\si{\EuRo} après la remise \end {center}}
 &\ldots\ldots~\si{\EuRo}
 &\ldots\ldots~\si{\EuRo}
 &\ldots\ldots~\si{\EuRo}
 &\ldots\ldots~\si{\EuRo}
 \end {tabular}}
\end{center}